其實當日淋病係咪只係當黃毓民講下笑???

立法會議員黃毓民昨日嚴辭批評政改是「假諮詢」，更說香港需要「搞革命」，「唔係掟你雞蛋，就嚟掟你汽油彈呀，我話畀你聽林鄭月娥！」不過他今早指傳媒「屈」他，指他的上文下理很清楚，只是說若香港再這樣發展下去，有一天會出現他所講的情況，而「掟汽油彈」實是「溫馨提示」。

P.S. 純新聞討論，反對暴力行為，大家都要守法

佢都可能估唔到今日真係有汽油彈

2013年
不幸言中

佢應該都係嬲得濟講下
不過佢以前真係企得幾前下

面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊！

屌那星
唔睇日期
你話佢今日講我都信
完全可以放返係今時今日用

老實講唔係佢
當年係高登邊有咁多人睇政治

理直則氣壯

係未有梁天琦前
我夠膽講一個優質既代義士得佢一個(以前長毛都ok既，不過愈老愈on9，同埋口才始終一般)

得罪講句
都要靠佢屌醒好多人
啟蒙左好多人

睇緊幾條片都今日都適用 拎返d口號出黎用都得

真
以前好鍾意睇佢D片
所以一早對政治有興趣同觸角
屌到一舊雲同老鼠芬呢D潑婦聲都冇得聲
而家冇左佢，佢地幾撚惡呀
如果而家佢係到應該同何妖又大戰緊架啦

仲有冇得睇下係邊條?

撐 Korea瑜單野令人十分失望，
基本上一涉及国民黨同民進黨佢就理智短路
一定盲撐 KMT，喂大佬呀果個光頭佬你都撐得落？

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

教主

呢樣真
即係好似紅底盲撐共一樣
佢就藍底盲撐KMT
館長之前撐錯左都say sorry啦
佢真係可以話根正苗藍

好掛住教主

咁梁天琦都係受毓民嘅啟蒙姐

都啱